\section{Chci zas v tobě spát}
\ch{G}Mlčíš a svět je funny \ch{Hmi}záhadou, \\
\ch{Emi}stává se pro mě "hany" když \ch{C}dračí drápy tnou. \\
Temnice tmavá vříská bleskne tmou, \\
mý vlasy loučí víská a letí nad vodou. \\
\\
\ch{D}A hrubý síly vzývám \ch{C}snídám bezprá\ch{G}ví, \\
\ch{D}tvý voči v hlavě vídám, \ch{Ami}je to všechno jedna velká síla. \\
\ch{Emi}Jestli se vážně hodíš, \ch{C}nevím, nejdu spát, \\
\ch{D}na kolej kluky vodíš a \ch{C}ráno se chceš brát. \\
Jestli se ke mně hodíš snad jdu k tobě spát. \\
S láskou se vůní brodíme. Postelový království\\
\ch{D}za koně nechce se mi \ch{C}dát,\\
jsem na tom \ch{D}stejně, mám tě \ch{Emi}rád. \\
\ch{C}Jablkem, \ch{D}jablkem nejsi, \\
\ch{Ami}kousnu hloubš a zlíbám tě celou. \\
\ch{C}Mersi jó mersi tak opustit zoufal\ch{D}ců ráj, \\
chci zas v tobě \ch{\slash :Emi}spát........\ch{C, Ami, C, D:\slash\space 2x}\\
\\
Říkáš, že svět je krásnej, svět je zlej, \\
až naše hvězda zhasne haudy haudy héééj. \\
Štěstím se lůza brodí, neříkám, \\
hledá a pravdu rodí neví nesvlíká \\
tě lásko \\
\\
A hrubý síly vzývám snídám bezpráví, \\
tvý voči v hlavě vídám je to všechno jedna velká síla. \\
Jestli se vážně hodíš nevím nejdu spát, \\
na kolej kluky vodíš a ráno se chceš brát. \\
Jestli se ke mně hodíš snad jdu k tobě spát. \\
S láskou se vůní brodíme. \\
Postelový království za koně nechce se mi dát,\\
jsem na tom stejně mám tě rád. \\
Jablkem jablkem nejsi, \\
kousnu hloubš a zlíbám tě celou. \\
Mersi jó mersi tak opustit zoufalců ráj, \\
chci zas v tobě spát.\\
\\
\ch{Emi}Sami se k břehům kloníme \ch{C}sami jak bezvládnej proud. \\
\ch{Ami}Sami se proti vlnám stavíme \ch{C}sami se chcem \ch{D}zbavit těch pout. \\
Sami se k břehům kloníme sami jak bezvládnej proud jéé .\\
Sami se proti vlnám stavíme. \\
\\
Jsem na tom stejně mám tě rád, \\
jsem na tom stejně mám tě rád. \\
jablkem jablkem nejsi \\
kousnu hloubš a zlíbám tě celou \\
mersi jó mersi tak opustit zoufalců ráj \\
chci zas v tobě spát...\\